其實咩撚野叫無性戀者

成撚日啲人自己作啲terms 出黎
搞撚到愈黎愈撚亂

我一開始聽到呢個term以為係對男女都冇興趣
之後先知原來係對性冇興趣，但會有性取向

點解唔叫性冷感者

我都係依家聽你講至知

無性點掂阿

性冷感既人可能唔多唔少都有d無性戀傾向

兩者有乜嘢分別

唔係作出嚟㗎係學術Terms嚟㗎

真係唔知
可能性冷感係雖然對扑野無興趣，但都會有少少性慾
無性戀係對性厭惡

可以拍拖但唔好扑嘢

咪又係啲左膠架床疊屋下嘅產物

咪即係類似性無能 低性慾者

有冇男無性戀者?
成世冇打過飛機?
超級魔法師,大賢者

有exception case咪要有新term形容

有咩問題

無性戀師

簡單啲講即係唔俾你屌

以後男人就會話可以結婚但唔好分身家

bojack入面個todd咁

呢個名真係on9
同性戀 異性戀呢啲明明係講緊性別取向
你整個咩無性戀又唔係關性別事嘅
on99

即係無分別

我係神聖戀者~信耶撚

根據心理學教授和無性戀研究專家Anthony Bogaert指出，無性戀(Asexuality)是一種傾向，而不是選擇，不存在宗教信仰因素，跟獨身或禁慾主義不一樣。 無性戀者會對別人產生好感，也會談戀愛，然而他們的戀愛關係中，性不是必要的。 無性戀者常被視為等於性冷感，兩者是有分別的。

我發覺通常無性戀者都係女
又要同仔拍拖
但又唔比仔掂
極度自私